手機12月到期，家居上網2月到期，Sales請出招

手機12月到期，想join一個無限上網plan，要無限上網不限速，最好可以睇埋波
家居上網就必定要加埋家居電話使用，要500mb速度

Sales可以加我TG

TG: WoodyLau

推